官媒評論香港選舉結果

個人預測大陸官媒回應：

1）縱暴派派人堵路阻礙人投票啦，選舉在不公平情況下進行
2）外國勢力公然入侵破壞香港選舉，公然賄選買票
3）死雞撐飯蓋，話因為止暴派想縱暴派收手，刻意俾佢地勝出以換取和平。

總之，選舉結果不後反映民意🤪🤪🤪

區會只講民生 不談政治

當選人應由人大決定 香港人沒有權力

希望中共可以認清事實
佢哋係搞唔掂香港
早日比香港完全普選自治/獨立
大家仲可以齊齊搵錢

香港人縱容暴力
不配有選票

今次唔計

俾你教精左佢，聽日知點出

倒米黎講都算文革級

7成人阻3成人
如果唔係100%

派人堵路阻礙人投票 : 7成幾
公然賄選買票 : 講自己
刻意俾佢地勝出 : 多謝你

佢係有讀書就唔會小學畢業
佢係有腦就唔駛坐等支爆

其實香港人好務實
佢唔再搞鳩香港 中資喺香港搵錢洗黑錢 香港人唔會理你

堵路
堵咗開埠最高投票率